# my-awful-project
В общем, не особо разбираюсь в React.js, но он интересный, хотелось бы и дальше
учиться писать на нем:)
# Как запустить?
Нужно клонировать проект. Перейти в папку с ним и запустить.
```sh
$ cd my-awful-project-master
$ npm start
```
